迪麗熱巴做直播節目 瘋狂男粉絲闖入跪地求婚

大陸女星迪麗熱巴昨晚在湖南衛視一個直播節目中，被一名男觀眾衝入直播範圍跪地求婚，幸得主持人汪涵反應快速阻止，工作人員也加入攔截，事後「熱巴後援會」在微博發文公佈事件進展，「求婚男」已被捕。有報道指，該名瘋狂男粉絲在兩個月前亦出現在電視劇《長歌行》的開鏡活動，同樣當眾獻上戒指向迪麗熱巴求婚，被工作人員驅趕。

從片段中所見，當時迪麗熱巴正在直播節目，身旁有兩位主持人汪涵和錢楓，突然間有位頭戴cap帽的男觀眾闖進，拍了拍迪麗熱巴肩膀，然後遞上戒指及下跪求婚，迪麗熱巴一臉驚呆不知所措，汪涵立即擋在兩人中間，並抓緊對方手腕，錢楓也按着另一邊的手臂，兩人表現非常淡定，此時迪麗熱巴也從驚慌和尷尬中反應過來，工作人員隨即將該名男子帶走。

事後迪麗熱巴後援會在微博發文：「有關今晚的事故，已和工作室確認得知，因多次騷擾，涉事人員已送公安局處理。我們還要和工作室交涉要求加強安保。請大家不要過於恐慌衝突，也不要發散無意義的猜測。前後長達半年時間的跟蹤和騷擾，數次企圖潛入劇本組房車，這樣的行為是不能用所謂的『求婚』來粉飾太平的，這早已嚴重侵犯到了。」

熱巴好正
有冇邊間場
有九成似熱巴

我知有個場好多
仲好撚平

集中營?

sauna?
hk , sz or Macau?

係

唔係話唔靚，
但同張曦文一樣，有無人覺得佢地都好似男人

張㬢文一開頭好地地
依家愈黎愈似男人同do姐